[fifa17] FIFA17 機友召喚

Halo 我朋友開左一個Meetup Group, 方便搞活動的。活動主要係打機玩FIFA，認識新朋友，互相切磋球技提升實力！唔理你好波定屎波，總之鍾意打FIFA就黎啦！唔岩玩既，仲有各式各樣桌遊任你玩，無論你是咩背景,咩職業,只要有時間同有興趣，都歡迎參加！
不妨先加入為會員同分享給朋友，以獲得更多活動資訊： Click 入

有冇tg gp?